我聽朝會走上馬路 張開雙手 攔住d車

對唔住 我真係做唔到番工了 區議員既耳仔都甩埋 仲同我番工？ 咁唔差在車死埋我先番工

一係全部人都染滿我既鮮血 腳踏實地咁去番工
一係聽日開始罷工 將港豬捲埋入黎 記住每位手足既鮮血 開始打仗

...........................

香港人瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

曱甴平